[理性討論]呢位球員嘅制空力算唔算世界第一？

算
用黎打後衛可以話係無懈可擊

算

ohara有180m高，nben起碼跳到300m

N ben打後好小屈高

屌你老母

全程唔落地應該ok

300m

法比差d擺烏龍
好在

差唔多啦 我讀物理有數得計

直情勁過c7, 豬sir, 高路斯 班垃圾

制止空門嘅能力?

截地波勁d

yesss

騎撚住熱刺

應該入到樽

羅意庭都入到啦，牙賓米九幾點會唔得